行完科大有咩好食

同女朋友行完科大有無咩好食

順便整埋個行程黎得唔得 雖然小弟讀科大但4年入面淨係識行圖書館同lecture hall
真心覺得自己廢

仔 好多仔食

推

識食一定食金兜

入黎科大好很曬氣力
我地捐窿捐罅搵野食
如果唔食呢 就無乜力
所以mum mum 我要食

4年? DSE雞? 垃圾

去飲茶lo

飲茶係下咒姐 咁夜晚呢

LG7 餃子飯

夜晚一係食seafront

行去大埔仔Seven食算啦 CP雞粒